上聯係

公司做嘢時無聊諗到

有無人要對下

上聯：信封封信封封信

尿兜兜尿兜兜尿

恥笑陳肇始

強抦鄧炳強

得唔得

成家李嘉城

莊端兒宜端莊